
                      es una buena pelicula la vi en 3D en algunas parte no me gustaba y me apretaba el culo pero bue que se le va a ser muy buena y mala a la vez soy fanatico de tintin y le di 3 Estrellas y mediaHEADPD:Recomendada
        
            